有冇手足可以整合一個細梅同哥斯尼重要賽事自爆派膠既紀錄

2011年2月27日 聯賽盃決賽 Koscielny解圍失誤
2018年2月26日 聯賽盃決賽 Mustafi舉手示意阿古路犯規
2018年4月27日 歐覇盃四強 Koscielny輕鬆一挑解圍散中基士文 Mustafi仆完街去護空門

歡迎補充